<學術研究>一哥算唔算表達咗警方認為有情緒問題既警務員做前線持槍冇問題？

如題

警員只因工作多於30小時而壓力過大